做過AEG優先訂飛 你問我答

如題

係咪得一個人聽電話

緊係唔係啦
但以前有大show都會搵多啲pt返去幫下手 但而家唔知啦

啲飛係咪分晒比大公司，保險，其他高層先

點入行

個電話係咪假 成撚日都打唔撚到 打到就cut

其實每次優先訂票都係由主辦單位比一部分飛比AEG

而分比其他公司 保險 高層 都係由主辦單位內部決定
所以每次公售都會見到一大遍黑色

朋友介紹 果陣都係聽電話 由9點聽到9點

真既. 不過我果陣都係負責用電腦聽電話落單
我都唔知佢啲line點分配

留名，屌AEG老母

你做果陣有幾多條 link 接線

最忙同最得閒果次係訂邊個？
有無試過聽左但係唔小心cut左佢線？
有無人一打通就屌老母？

屌AEG老母

樓主係aeg派黎洗底既打手 完

最忙緊係五月天 鄭秀文 joey果啲大星

最得閒都有好多
以前有啲本身知係無乜人會買既
會索性淨係做網上訂飛 唔做電話落單
不過而家好似兩樣都會做哂

唔小心cut線緊係有試過
果次好似仲要無來電顯示 又未留佢電話
都最後佢咁就無左張order

通常啲人打到黎都係好開心 因為打左好耐
但一聽到無哂飛就會屌哂老母

洗佢底有咩用 又無錢收

唔多

收成幾十蚊手續費，係咪好過去搶？

點解間公司可以咁hea

本身預售當子華咁26-30號
27就賣晒，28-30 唔駛 do , 咁有咩要做
定係冇得返？？

你做左幾耐？叫聲前輩先